#REDIRECT [[3308/539]]
[[Категория:Румянцев, Пётр Александрович. Исходящие документы]]
[[Категория:Потёмкин, Григорий Александрович. Входящие документы]]
[[Категория:Присоединение Крыма к России]]
[[Категория:Октябрь 1777 года]]
<!-- Письмо графа Румянцева князю Потёмкину от 30.10.1777 -->
